［突發］狗仔突然發癲

2個月大既poodle仔正式新居入伙
過左兩個星期 一直教佢小便 教佢夜晚唔比吠
慢慢都有改善到

點知哩兩日突然間好跩
不停咬手咬腳 特登周圍大小便
會冇啦啦起晒戰鬥格對我吠
連抱起佢又會掙扎同吠
點搞啊

開錯台喎，過返去寵物台啦

開返喇
睇關政事台 一個錯手

不滿極權而作出反抗好正常

比多啲甜頭隻狗啦

同D女人一樣

看透世事喎

屋有鬼